有冇人知邊度買二手canon鏡頭好？

相機新手
想買多支鏡頭
canon EF-M 55-200mm f/4.5-6.3 IS STM
大家有冇推介？

呢支唔靚
唔推介你買

如果想影街景 又或者多影遠既景
有冇咩canon es m 既鏡推介

70-200/2.8 is ii or iii

小貴，有冇啲經濟實惠d嘅

70-200/4 is
你知道 要配轉接環架可？
EF - EosM

唔係好識
啱啱開始接觸影相，有冇啲入門級啲嘅鏡頭介紹

canon eosM 就無長鏡選擇。
EF 鏡既話， 雖然會殺雞牛刀，
Ef-s 55-250 stm: 垃圾，二手價 $800
EF 70-300 ii : 可以接受，二手價2000
EF 70-200/4 is: 抵玩 ，輕 細 有畫質，二手價$3400
以上要配合 EF-EosM 轉接環（建議用原廠）

55 250 stm ok喎

55 250 真心呢個價位唔差
不過唔好玩eos m 孤兒仔嚟

eos rp，r個啲系列會唔會好d？

想問下買stm 同冇stm既分別係咩？

我部eos m6 會唔會都做到依個功能？

RP 垃圾黎
R 好少少
但RF 鏡貴到仆街

用過 70-200 就返唔到轉頭

有好幾支55 250
stm係最新版
stm係af摩打名 暫時可以唔使理佢住

Canon鏡就算有L字都好多產廢

如果 買55 250，揀冇stm 都ok？

咁應該係用咩系列先好啲？

如果你話你買R + 24-105 唔會再升級都ok
但點會唔再買鏡 R真心唔差 係for業餘
Btw 要平不如玩罪大嘅FF A73 一萬有找
啲鏡又平

for 有未來發展空間
食家R 做入門/家庭用機係ok 既
加支24105L 都大把野玩
唔急就下拳年一定有新機出
急就入左R kit set 先
RAf 鏡暫時冇一支係唔sharp 既
even 最cheap 個支50.8 都比EF 年代好

唔好
價錢差幾百
有新買新

你要知道 ，
canon 有三個鏡頭系列，
EF/EF-s mount (統稱EF)
EOS-m mount
RF mount

EF 鏡 可以插 EosM & RF 機身 (both need adapter )
EosM 鏡 不能 插 EF or RF 機身。
RF 鏡 不能插 EF or EosM 機身。

所以， 視乎你手上用緊咩機而去選擇。
免得買錯鏡。

感激

知道了，感激